有無人想一齊玩陸服九陰真經

陸服人多啲 唔會似死城 隻game平有平玩 貴有貴玩 30蚊人仔一開始已經可以唔洗再俾錢
暫時有個區開到3內 想懷下舊 重拾激情..
有就留個名啦 多人就開grp chat

收ac係咪好貴

舊區百幾人仔有齊野ac 一定平過港服好多

不過想去新啲既區自己打多啲

其實有咩咁好玩
咪又係普通練lvl game
個個所謂奇遇一次都無見過

打大交 殺人 多人副本 幫會

九陰2就可能會去玩下

50人真經

agger

不過玩都最多搵幾個fd玩算
玩九陰玩到我個人好無求
可能由激活碼同幾個fd玩武當開始
去到港服玩君子開左個小幫

見左唔小為名為利既人
我只係想玩遊戲 識朋友 唔係想賺錢

係港服好早期某大幫開英雄貼（唔記得左邊個幫
話佢地打地青用左個半鐘哂命
我同9個定10個幫友（唔齊12人
用左8個字通關唔通又爆英雄貼咩

指導過既幫友打架切磋都有一定水平
封測試過係武當百草擺擂8x連勝
不過最難忘既都係唔知g1既bugs定真係比人搶左名用
搞到公測要改名
半自爆 歡迎相認